[精神分裂]波渣得大並唔代表危險！

屌你黑警當然係精神分裂！

抱歉咁多位手足，前線我做唔到唯有一直做後勤

早兩日睇到有人出po 有外國人整左洗眼器3D打印
今日我就動手了！

雖然希望用唔著，但有備無患！